港女唔收錢俾人屌就係雞

咁港男唔收錢屌人係咩
不過唔重要啦 緊本無女會俾你地免費屌

唔收錢比人屌係臭雞 收錢比人屌係雞 請分清楚

邊有雞唔收錢？